有事南亞手足冇事就啊差

香港人總係善忘
傷疤好了就忘了痛

當人地套甘用
有事個陣就話大家都係香港人
好啦 過左排淡左之後就打回原型

佢哋冇香港身分證？冇攞香港福利？
嚮香港住唔駛為香港出力？
嚮香港做生意唔駛諗香港前途？

大撚把香港人冇岀力啦
有付出都要尊重 係真香港人
唔係啊差

推